[
    {
        "randomId": 667
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera rwa kimanuka rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Uruhu rw'imbwa",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Inzara yica umusore",
            "option_4": "Ingabo y'ubuki",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Akabingo nyamwishyigure",
            "option_1": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_2": "Mpinga",
            "option_3": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_4": "Ishyari ntiriba rito",
            "correct_answer": "Ishyari ntiriba rito"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana b'abarundi barasana bakiri bato",
            "option_1": "Inka mu mpinga",
            "option_2": "Ifurwe",
            "option_3": "Umwumba w'urukoma",
            "option_4": "Rugo",
            "correct_answer": "Ifurwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mukara ikamwe ayera ni Inka ya Dogo",
            "option_1": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "option_2": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mapfumfuramanyoni",
            "option_1": "Amahembe y'inyama",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Amahembe y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Watambana ingabo mu rutare",
            "option_1": "Radiyo",
            "option_2": "Insina; amateke",
            "option_3": "Amasaka",
            "option_4": "Amata n'amatezano; mukungwa na nyabarongo",
            "correct_answer": "Radiyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zirarima zirarimagura",
            "option_1": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_2": "Igisabo",
            "option_3": "Inda mu nnyo",
            "option_4": "Igiko gihiriye mu ruhura",
            "correct_answer": "Inda mu nnyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ndasiye inuma ku mukimbagiro wa Bugoyi ahi kuva amaraso iva ifu",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ifundi",
            "option_3": "Umuko mu mukokwe",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyoko ko ari munini yakwambara inkanda ya Ruhondo?",
            "option_1": "Inturo mu rutare",
            "option_2": "Umuziha w'inzovu",
            "option_3": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_4": "Igisenge",
            "correct_answer": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hagarara hakuno mpagarare hakurya duterane ibidashyika",
            "option_1": "Umunyinya",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ingoma mu isoko",
            "option_4": "Ibipfunsi",
            "correct_answer": "Ibipfunsi"
        }
    }
]